msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Smartly\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-31 09:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-31 09:41+0000\n"
"Last-Translator: jukebox <jukebox2911@gmail.com>\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/admin-pages.php:11 includes/admin/admin-pages.php:12
msgid "Smartly Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin-pages.php:11 includes/admin/admin-pages.php:12
#: includes/admin/settings/display-settings.php:18
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/post-types.php:13
#, php-format
msgctxt "smartly post type name"
msgid "%2$s"
msgstr "%2$s"

#: includes/post-types.php:14
#, php-format
msgctxt "singular smartly post type name"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: includes/post-types.php:15
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/post-types.php:16
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "%1$s 추가 "

#: includes/post-types.php:17
#, php-format
msgid "Edit %1$s"
msgstr "%1$s 편집"

#: includes/post-types.php:18
#, php-format
msgid "New %1$s"
msgstr "새 %1$s"

#: includes/post-types.php:19
#, php-format
msgid "All %2$s"
msgstr "전체 %2$s"

#: includes/post-types.php:20
#, php-format
msgid "View %1$s"
msgstr "%1$s 보기"

#: includes/post-types.php:21
#, php-format
msgid "Search %2$s"
msgstr "%2$s 검색"

#: includes/post-types.php:22
#, php-format
msgid "No %2$s found"
msgstr "%2$s 을 찾을 수 없습니다"

#: includes/post-types.php:23
#, php-format
msgid "No %2$s found in Trash"
msgstr "%2$s 을 휴지통에서 찾을 수 없습니다"

#: includes/post-types.php:25
#, php-format
msgctxt "smartly post type menu name"
msgid "%2$s"
msgstr "%2$s"

#: includes/post-types.php:26
#, php-format
msgid "%1$s Image"
msgstr "%1$s 이미지"

#: includes/post-types.php:27
#, php-format
msgid "Set %1$s Image"
msgstr "%1$s 이미지 설정 "

#: includes/post-types.php:28
#, php-format
msgid "Remove %1$s Image"
msgstr "%1$s 이미지 제거"

#: includes/post-types.php:29
#, php-format
msgid "Use as %1$s Image"
msgstr "%1$s 이미지 사용"

#: includes/post-types.php:30
#, php-format
msgid "%1$s Attributes"
msgstr "%1$s 특성"

#: includes/post-types.php:31
#, php-format
msgid "Filter %2$s list"
msgstr "%2$s 목록 필터"

#: includes/post-types.php:32
#, php-format
msgid "%2$s list navigation"
msgstr "%2$s 목록 네비게이션"

#: includes/post-types.php:33
#, php-format
msgid "%2$s list"
msgstr "%2$s 목록"

#: includes/post-types.php:67
#, php-format
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "%s Categories"
msgstr "%s 카테고리"

#: includes/post-types.php:68
#, php-format
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "%s Category"
msgstr "%s 카테고리"

#: includes/post-types.php:69
#, php-format
msgid "Search %s Categories"
msgstr "검색 %s 카테고리"

#: includes/post-types.php:70
#, php-format
msgid "All %s Categories"
msgstr "전체 %s 카테고리"

#: includes/post-types.php:71
#, php-format
msgid "Parent %s Category"
msgstr "상위 %s 카테고리"

#: includes/post-types.php:72
#, php-format
msgid "Parent %s Category:"
msgstr "상위 %s 카테고리"

#: includes/post-types.php:73
#, php-format
msgid "Edit %s Category"
msgstr "%s 카테고리 편집"

#: includes/post-types.php:74
#, php-format
msgid "Update %s Category"
msgstr "%s 카테고리 업데이트"

#: includes/post-types.php:75
#, php-format
msgid "Add New %s Category"
msgstr " %s 카테고리 추가"

#: includes/post-types.php:76
#, php-format
msgid "New %s Category Name"
msgstr "새 %s 카테고리 이름"

#: includes/post-types.php:77
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: includes/post-types.php:98
#, php-format
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "%s Tags"
msgstr "%s 태그"

#: includes/post-types.php:99
#, php-format
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "%s Tag"
msgstr "%s 태그"

#: includes/post-types.php:100
#, php-format
msgid "Search %s Tags"
msgstr "%s 태그 검색"

#: includes/post-types.php:101
#, php-format
msgid "All %s Tags"
msgstr "전체 %s 태그"

#: includes/post-types.php:102
#, php-format
msgid "Parent %s Tag"
msgstr "상위 %s 태그"

#: includes/post-types.php:103
#, php-format
msgid "Parent %s Tag:"
msgstr "상위 %s 태그:"

#: includes/post-types.php:104
#, php-format
msgid "Edit %s Tag"
msgstr "%s 태그 편집"

#: includes/post-types.php:105
#, php-format
msgid "Update %s Tag"
msgstr "%s 태그 업데이트"

#: includes/post-types.php:106
#, php-format
msgid "Add New %s Tag"
msgstr "%s 태그 추가"

#: includes/post-types.php:107
#, php-format
msgid "New %s Tag Name"
msgstr "새로운 %s 태그 이름"

#: includes/post-types.php:108
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/post-types.php:109
#, php-format
msgid "Choose from most used %s tags"
msgstr "가장 많이 사용 된 %s 태그에서 선택"

#: includes/post-types.php:131 includes/admin/settings/set-settings.php:13
#: includes/admin/settings/set-settings.php:58
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/post-types.php:132 includes/admin/settings/set-settings.php:14
#: includes/admin/settings/set-settings.php:66
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: includes/post-types.php:178
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/post-types.php:179 includes/meta-box.php:61
msgid "File"
msgstr "파일"

#: includes/post-types.php:182
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: includes/meta-box.php:6
#, php-format
msgid "%1$s introduce file"
msgstr "%1$s 소개서"

#: includes/meta-box.php:68
msgid "Insert File"
msgstr "파일 추가"

#: includes/meta-box.php:68
msgid "Insert"
msgstr "첨부"

#: includes/meta-box.php:68
msgid "Upload a File"
msgstr "파일 올리기"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:39
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:41
msgid "Extensions"
msgstr "확장"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:54
msgid "Change Product Name (Single)"
msgstr "제품 이름 변경 (단수)"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:62
msgid "Change Product Name (Plural)"
msgstr "제품 이름 변경 (복수)"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:70
msgid "Change Slug"
msgstr "제품 슬러그 변경"

#: includes/admin/settings/set-settings.php:209
msgid "Settings updated."
msgstr "설정이 업데이트 되었습니다."

#. Name of the plugin
msgid "Smartly!"
msgstr "스마틀리"

#. Description of the plugin
msgid "Smart way to show your products on website."
msgstr "홈페이지에 당신의 제품을 보여주는 스마트한 방법."

#. URI of the plugin
msgid "https://danbistore.com/item/smartly"
msgstr "https://danbistore.com/item/smartly"

#. Author of the plugin
msgid "Danbilabs"
msgstr "단비랩스"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://danbistore.com"
msgstr "https://danbistore.com"
